覺唔覺傻閪先會繼續相信特朗普

衲dee你受左咩刺激

我就係傻閪

我係傻閪